香港人仲有無得提升示威進步空間？

仲留戀街頭

屌你老母

仲想害死幾多後生仔

無痛抗爭

咪係
希望樓主學下呢條友返屋企吔屎算

其實應該要轉型 香港人唔值得以命相搏 人哋其他國家係因為團結先做到以命相搏 每次出去比人拉一班人 只係會慢慢俾人煮死 其實大家要做嘅都做晒 就算你而家繼續反抗 佢哋都係會繼續煮死我地
打好啲國際戰線算啦

其他國家例子 有兩種結局
一種係革命 有軍隊倒戈 有警察倒戈 武力相等之下 都要死好多人 流好多血先做到
第二種叫改革 有民選政府先做到 例如法國 韓國 但都要流好多血
香港問題最撚kick手就係兩樣情況 香港都做唔到

香港人： OK 精神上支持你 但千其咪撚搞到我